西營盤第二街傳難聞氣味 消防破門揭單位疑有3具屍體

西營盤第二街83號，今晚（25日）8時許，警方接報指上址一單位傳出異味，警方及消防破門入屋，發現內裏有3人，經檢驗後全部無生命跡象，警方正展開調查。

之前個post...

又係第二街

諗起當年擺老母個頭入雪櫃再上網尋母條友

有臭味，讓樓主入屋先嗰個？

格離屋唔知係咪製作疆屍

同一個人

4 個月前
格離屋好似用左間屋黎搞非法龕位！！

6 個月前
[學術討論]格離屋擺左好大袋花生殼同好大樽既醫療用消毒火酒究竟有咩用？

干諾道西有異味

屯元天邊度仲有倉鼠舖？

不過佢開過Post問屯門元朗天水圍一帶邊度仲有倉鼠舖

疑有3具屍體啫係點?
條屍唔完整??

果個唔係大角咀角祥街咩

西營盤發生三屍倫常命案！晚上8時許，警方接報指第二街西園永翠閣一中層單位傳出惡臭，警方及消防破門入內，發現一對年約40歲的男女及一名約7歲男童倒斃屋內，身邊放置一盤燒過的炭，並死去多時。

應該唔係上面嗰單啦

香港越來越多地方有屍臭

今（25日）晚上8時許，西營盤第二街83號西園永翠閣一單位內傳出惡臭，有人起初懷疑是有氣體洩漏，於是報警求助。消防員接報到場，破門而入，發現單位內有大量一氧化碳，遂開窗散味，並發現有三人陷昏迷，救護員證實三人皆已明顯死亡。警方現正調查事件。據了解，三名死者分別是42歲男子、其40歲妻子其7歲兒子。西區警區重案組人員接手調查。據悉，單位內沒有打鬥痕跡，懷疑有人燒炭自殺。